<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">EDPatch</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="actmsg_start">…запущено</string>
    <string name="actmsg_finish">…завершено</string>
    <string name="actmsg_buildapk">сборка apk</string>
    <string name="actmsg_decodeapk">декодинг apk</string>
    <string name="actmsg_funccursor">добавление функции: отображения курсора</string>
    <string name="funcname_cursorimg">Отображать курсор</string>
    <string name="actmsg_funcfab">добавление функции: кнопки настроек</string>
    <string name="actmsg_funcresl">добавление функции: выбора разрешений экрана</string>
    <string name="funcname_fab">Кнопка настроек\n- Выбор локации диска D\n- Кастомное управление\n- PulseAudio (XSDL)</string>
    <string name="funcname_prefresl">Настройки контейнера - Кастомное разрешение</string>
    <string name="funcname_softinput">Исправление работы клавиатуры на android 11+</string>
    <string name="btntxt_startpatch">запуск исправлений</string>
    <string name="btntxt_installnew">установить исправленный apk</string>
    <string name="tv_patchingprogress">исправление…</string>
    <string name="tv_logtitle">лог:</string>
    <string name="actmsg_signapk">подпись apk (файл расположен по пути /storage/emulated/0/Android/data/com.ewt45.patchapp/patchtmp/tmp/dist/apk_sign.apk))</string>
    <string name="actmsg_signaldone">---====все задачи====---</string>
    <string name="n1_exagear_apk_n2_n3_apk">Инструкция: \n1.Выберите apk exagear и дождитесь завершения декодирования.\n2.Выберите необходимые функции, нажмите кнопку исправления и дождитесь завершения сборки.\n3.Нажмите кнопку "Установить", чтобы установить исправленный apk.\nПримечание:\n1. Не гарантируется, что исправление будет успешным.\n2.После исправления подпись Apk будет другой. При необходимости подпишите апк самостоятельно.</string>
    <string name="app_info">выбран apk：%1$s</string>
    <string name="actmsg_funcsinput">добавление функции: Исправление работы клавиатуры на Android 11+</string>
    <string name="actmsg_fail">…неудача</string>
    <string name="tv_patchstep1">1. Выбор apk</string>
    <string name="btntxt_selectapkinstalled">установленный apks</string>
    <string name="btntxt_selectapkfiles">локальный файл apk</string>
    <string name="actmsg_funcselobb">добавление функции: выбора файла obb</string>
    <string name="funcname_selobb">Выбор файла obb</string>
    <string name="funcname_fab_drived">Выбор локации диска D</string>
    <string name="fraghelp_title2_steps">Действия</string>
    <string name="fraghelp_body_step_1">Выберите apk exagear из списка установленных приложений или выберите локальных файл apk. Дождитесь завершения декодирования.</string>
    <string name="fraghelp_body_step_2">Отметьте функции, которые хотите добавить. Описание функций приведено ниже.</string>
    <string name="fraghelp_body_step_3">Нажмите кнопку "Запуск исправлений" и терпеливо ожидайте завершения сборки. Информацию о процессе можно увидеть в логе.</string>
    <string name="fraghelp_body_step_4">После сборки apk нажмите кнопку Установить исправленный apk, чтобы установить его.</string>
    <string name="fraghelp_body_attention_1">Этот apk является экспериментальным, и успешное добавление функции не гарантируется.</string>
    <string name="fraghelp_title1_func">Описание функций</string>
    <string name="fraghelp_body_cursorimg">В некоторых играх курсор мыши отображается только в виде маленького крестика или вообще не отображается.  Эта функция изменяет курсор на настроенное изображение мыши. Изображение должно быть сохранено в Z:/opt/mouse.png или в assets/mouse.png в файле apk. Первое расположение имеет более высокий приоритет.</string>
    <string name="fraghelp_body_prefresl">В настройках контейнера добавляет возможность пользователям самим настраивать разрешение рабочего стола. Это полностью совместимо с исходными предустановленными разрешениями.</string>
    <string name="fraghelp_title1_guide">Применение</string>
    <string name="action_guide">Гайд</string>
    <string name="fraghelp_body_attention_2">После нажатия кнопки "Запуск исправлений", пожалуйста, не нажимайте другие кнопки и не сворачивайте приложение, иначе могут возникнуть проблемы.</string>
    <string name="fraghelp_body_attention_3">"Исправленный apk находится в /storage/emulated/0/Android/data/com.ewt45.patchapp/files/patchtmp/tmp/dist/tmp_sign.apk. Вы можете проверить это вручную с помощью любого файлового менеджера. "</string>
    <string name="fraghelp_body_attention_4">Если опция \"Использовать подпись по умолчанию\" в настройках не отмечена, после исправления вам необходимо сначала удалить существующие apk, если используют то же имя пакета или тот же sharedUserId (оверлей ExaGear и VirGL). Если вам нужен внеший оверлей VirGL, подпишите их с той же подписью вручную.</string>
    <string name="fraghelp_body_fab">"Добавьте кнопку настроек действия в правом нижнем углу, предоставляющую возможность настроить некоторые дополнительные функции. "</string>
    <string name="fraghelp_body_drived">Расположение диска D внутри контейнера обычно соответствует каталогу /storage/emulated/0/Donwload или Exagear в файловой системе Android.\nЭта функция позволяет пользователю изменить местоположение каталога и настроить его имя. После изменения местоположения будет проверка доступности. В случае успешного изменения приложение необходимо перезапустить, чтобы местоположение было обновлено.</string>
    <string name="fraghelp_body_softinput">Исправлен сбой при отображении вызова клавиатуры на Android 11 и выше.  После исправления запуск клавиатуры будет задержан на одну секунду.</string>
    <string name="fraghelp_body_selobb">Если apk установлен и не может обнаружить файл obb, пользователю будет предоставлен возможность выбора файла obb с помощью файлового менеджера. \nВ Android 11 и более поздних версиях файловый менеджер не может просматривать каталог Android/data или Android/obb.</string>
    <string name="fraghelp_title2_attention">Внимание</string>
    <string name="settings_delpatcherapk">Очистить исправляемый apk</string>
    <string name="settings_version">Версия</string>
    <string name="settings_delpatcherapksummary">Обычно не используется</string>
    <string name="tips_backup">Исправленный apk нельзя восстановить, создайте копию!</string>
    <string name="tips_check_guide">Ознакомьтесь с Гайдом в Основном меню</string>
    <string name="tv_patchstep2">2. Выбор добавляемых функций</string>
    <string name="tv_patchstep3">3. Действия</string>
    <string name="fragment_patch_label">Основное меню</string>
    <string name="settings_credits">Использование сторонних проектов</string>
    <string name="settings_update">Обновить</string>
    <string name="fraghelp_title2_brief">O проекте</string>
    <string name="fraghelp_body_brief">После добавления некоторых небольших функций в exagear (3.0.2) (в основном путем изменения dex) я обнаружил, что вручную изменять smali слишком проблематично.  Даже если предоставлено руководство с указанием измененного местоположения и кодов, оно не подходит для большинства людей, не имеющих опыта модификации apk.\nПоэтому мне интересно, могу ли я создать приложение.  Пользователю нужно только нажать кнопку и дождаться завершения автоматической модификации, а затем установить новый apk.  Так родилось это приложение.  Из-за моих ограниченных знаний 100% успех модификации или совместимость со всеми версиями exagear не гарантируется.</string>
    <string name="funcname_fab_cstmCtrl">Кастомное управление</string>
    <string name="fraghelp_body_cstmCtrl">Большинство опций имеют описания, которые появляются при длительном нажатии. Выберите управление "Default" в настройках контейнера. После входа в контейнер тап тремя пальцами вызывает меню для редактирования.\nМышь: переключение видимости курсора мыши.  Переключение режимов жестов (режим по умолчанию и режим сенсорной панели). Установите скорость перемещения мыши.\nКнопки: настройка кнопок (клавиши, текст и положение). Переключение режима управления (боковая панель и свободная позиция кнопок). Доступны кнопки мыши и кнопки в стиле джойстика. \nСтиль: Настройте цвет кнопки, прозрачность, размер, цвет фона боковой панели.</string>
    <string name="tips_waiting">Исправление apk, пожалуйста, не сворачивайте приложение.</string>
    <string name="settings_usedefaultkey">Использовать подпись по умолчанию</string>
    <string name="settings_usedefaultkeysummary">Если данный флаг установлен, нет необходимости удалять установленный apk или переподписывать apk вручную. Но он может быть распознан как вирус.</string>
    <string name="funcname_shortcut">Добавить ярлыки .exe на рабочий стол Android</string>
    <string name="fraghelp_body_shortcut">Нажмите и удерживайте значок приложения, выберите ярлык исполняемого файла и нажмите, чтобы запустить его.\nКак добавить ярлык программы: тап по меню необходимого ярлыка файла на вкладке \"Рабочий стол\" и выбрать \"Добавить как внешний ярлык\".\nПримечание. Можно добавить не более четырех ярлыков. Перед запуском с ярлыка убедитесь, что приложение не работает в фоновом режиме. После удаления ярлыка exe (файл .desktop) внешний ярлык будет автоматически удален при следующем запуске приложения. Для этой функции требуется Android 7 и выше.</string>
    <string name="actmsg_funcshortcut">добавление функции: добавить ярлыки .exe на рабочий стол android</string>
    <string name="actmsg_funcmw">добавление функции: MultiWine v2</string>
    <string name="fraghelp_body_mw">Добавляется значок загрузки необходимой версии wine в левом верхнем углу страницы \"создание контейнеров\", тапните на вкладку \"добавление/удаление wine\".\n- Установка wine: Вы можете редактировать загруженные или предустановленные версии wine. После выбора опции Установить (Извлечь) выбранная версия wine будет отображаться как \'Активная\', теперь её можно выбрать при создании нового контейнера. Используйте опцию Удалить (удалить папку с wine), чтобы уменьшить объем занятой внутренней памяти вашего девайса. Файлы wine хранятся в папке Z:/opt/WineCollection.\n- Загрузка файлов wine: загрузка всех видов wine из интернета. Доступные источники: WineHQ (официальная сборка, перечислены только сборки ubuntu18) и Kron4ek (уменьшенный размер, промежуточные версии wine не включены). Загруженные версии wine появляются на странице \'Установленные\'.\nКак добавить предустановленные версии wine в кэши:\n`/opt/WineCollection/custom/$TagFolder/$WineFolder/bin/wine`\n- `$TagFolder` : имя папки необходимого wine, оно отображается при создании контейнеров, и должно быть уникальным.\n- `$WineFolder`: он должен содержать двоичный файл `./bin/wine`.\n- так же в `$TagFolder` должен быть `.tar.xz` архивный файл, из которого будет извлечена `$WineFolder`.</string>
    <string name="funcname_mw">MultiWine v2</string>
    <string name="funcname_renderer">Настройки контейнера - Выбор рендера</string>
    <string name="funcname_fab_pulse">PulseAudio (XSDL)</string>
    <string name="fraghelp_body_pulse">PulseAudio is used to play audio, reducing sound problems. This function uses PulseAudio server extracted from Xserver XSDL. It requires 64-bit support on your device.</string>
</resources>